[洋葱新聞] 中央高層發生極烈打鬥

（轉自不知名洋葱新聞，無得FC，如有巧合，實屬雷同）

國務院總理李克強在接受國際媒體訪問中，炮轟王滬寧和韓正等人，稱他們就是中央政治局的毒瘤。

李克強談到：「如果你作為國務院總理，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是中央第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，中央有太多蠢人他們辦事都是以我為主，委員會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是總理。」

李克強：「在會議韓正常常痛罵其他官員，這再正常不過了，不過也有官員被激怒的時候，記得在對港止暴制亂的時候，韓正指揮得很不自在，回到指揮部用水瓶怒砸一位才進中聯辦的警員，當時在場的很多官員都已經無法容忍韓正的所作所為，在加上那些常被他欺辱的黨員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了韓正，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的王滬寧更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時栗戰書、汪洋這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

李克強：「當發生那件事情後，韓正的辦公室多了一根榮譽錘子，我想他是用來防身吧，在11月中韓正正是用這根錘子報復了王滬寧，在美國參議院通過人權法案後，全員回到中南海，王滬寧諷刺性說道：『小學博士，明天我們的資產就要回家了。』」

「習近平臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像她的性格，果然在習總再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在王滬寧毫無防備的情況一棍打下，王滬寧挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是習總，不等王滬寧起身，習總又是一頓亂棍爆打，王滬寧在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的韓正可不會放過這樣的機會不斷說道：『習總，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「韓正的錘子終於派上了用場，可惜一棍下去王滬寧就脫臼昏死了過去，打得興起的習總怒了，朝著韓正吼道：『這下還怎麼打，你該滾一邊去！』韓正也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』習總沒有再回應什麼，如果韓正手上沒有錘子那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的官員嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

一陣港共政府又出篇聲明話係假野
佢地有幾離地先會連潮文都冇睇過

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

樓主好快手